買手機買返同舊果部同一個款係咪好傻？

是咁的
小弟係上年12月頭買咗Samsung S10+手機
但最近就法國佢有啲壞壞的
雖然我知道而家出咗S20
但我都係想用返S10+
咁做會唔會好傻？

如果大家見到呢個post嘅話
幫幫手俾個comment
話俾我知買唔買好

應該檢討吓點解六個月就用壞一部手機

應該係睇得A片多
言下之意即係叫我唔好換？

點解唔攞去整 水貨？

因為我懶癌末期
係衛訊買嘅...

M31 (NFC)

去Wilson trade咗佢換S20+
手感基本上一樣 係個mon再順滑啲同多4gb ram

咁懶唔好做人啦
你去買都要出門口過去啦

咁點解玩舊機

我想買返Note 9

新機貴都算 可以勉強接受
白痴先同人清過氣舊貨 倉底貨 仲要賣到咁貴

唔會
永續緊iphone6s

你都幾有趣，一年唔夠就壞都仲有信心買同一型號...

拎去三叔整咪得囉on9

Iphone8用左2年壞左出多部iphone8
開心使用中

你唔係傻，係戇鳩
請你分清楚

可能網上買有送貨呢

壞左就唔好買同款啦要用返三星就碌十，S20

行貨維修咪算。

有錢全新s20+
無錢二手s10+

換3310啦

壞乜先
我部6s 壞聽筒細聲

直頭On9

拎去衛訊會幫你送去整，整完係衛訊拎返